\newcommand{\titel}{A06-01 Aufgabenkomplex - Uhr}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}

\section*{Aufgabe 1}

\textit{Entwickeln Sie ein Programm, daß im Sekundentakt (z.B. mit \textbf{wait\_uSek(...)}) das Datum und die Uhrzeit der RTC ausliest und über die USART2 ausgibt.}\\

\lstinputlisting[language=C, linerange={6-30}, title={aufgabe6.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe6.c}

\newpage

\section*{Aufgabe 2}

\textit{Erweitern Sie die Lösung aus A06-01.1 um die Funktionalität die Uhrzeit und das Datum der RTC über das Terminalprogramm neu zu stellen.}\\

\lstinputlisting[language=C, linerange={3-5,31-65,272-325}, title={aufgabe6.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe6.c}
\newpage
\lstinputlisting[language=C, linerange={290-332}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}

Im letzten \textbf{else if} Teil im \textbf{USART2\_IRQHandler()} wird die Uhrzeit gesetzt. Sie wird mittels der Funktion \textbf{read\_usart\_string()} aus dem letzten Aufgabenkomplex vom Benutzer eingelesen und anschließend mit der Funktion \textbf{update\_date\_time()} anhand des übergebenen Strings gesetzt. Die Eingabe kann mit der Tastenkombination Strg + T gestartet und mit Enter abgeschlossen werden.
\end{document}